{
  "Shrink Analyzer": "收缩分析器",
  "Shrink Visibility": "收缩可见性",
  "SHRINK VISIBILITY": "收缩可见性",
  "RFID Exit Read": "RFID 出口读取",
  "EPC Read List": "EPC 读取列表",
  "Management Performance": "管理绩效",
  "SHRINK ANALYZER": "收缩分析器",
  "Bulk Shrink": "批量收缩",
  "Last Shrink Data Refreshed": "最后收缩数据刷新",
  "Last POS Uploaded": "最后 POS 上传",
  "Without Sale %": "无销售 %",
  "Total Shrink Value": "总收缩价值",
  "Bulk Shrink Events %": "批量收缩事件 %",
  "Total Exit Reads": "总出口读取",
  "Shrink Events": "收缩事件",
  "Shrink by Rollup": "按汇总收缩",
  "Highest Shrink by Sites": "最高收缩网站",
  "Filter Start Date": "过滤开始日期",
  "Filter End Date": "过滤结束日期",
  "Day of the Week": "星期几",
  "Hours of the Day": "一天中的小时",
  "SiteID": "网站 ID",
  "Rollup by:": "汇总依据：",
  "HIGHEST SHRINK BY SITES": "最高收缩网站",
  "BULK SHRINK EVENTS": "批量收缩事件",
  "MANAGEMENT PERFORMANCE": "管理绩效",
  "Day of Week": "星期几",
  "Total Shrink Items": "总收缩项目",
  "Bulk Events": "批量事件",
  "Sweetheart": "亲爱的",
  "% Bulk Events": "％ 批量事件",
  "% Change in Shrink": "％ 收缩变化",
  "Trend Arrow": "趋势箭头",
  "WOS %": "无销售 %",
  "Bulk Event ID": "批量事件 ID",
  "Read Point": "读取点",
  "Prior Read Time": "先前读取时间",
  "Site ID": "网站 ID",
  "Exit Door": "出口门",
  "Event Count": "事件计数",
  "Action": "动作",
  "EPC": "EPC",
  "Site Name": "网站名称",
  "Date/Time": "日期/时间",
  "Total Shrink Events": "总收缩事件",
  "Total Product Value": "总产品价值",
  "Hours of Day": "一天中的小时",
  "Shrink %": "收缩 %",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期日",
  "language": "zh",
  "Qty": "数量",
  "Product Value": "产品价值",
  "map": "地图",
  "graph": "图表",
  "Epc_read_list": "EPC 读取列表",
  "Rfid_exit_read": "RFID 出口读取",
  "Bulk_shrink": "批量收缩",
  "Bulk_shrink_day_of_the_week": "批量收缩按星期几",
  "Bulk_shrink_hours_of_the_day": "批量收缩按一天中的小时",
  "Rollup_by_": "按 Rollup：",
  "Highest_Shrink_By_Sites": "最高收缩网站",
  "Organized Crime": "有组织犯罪",
  "External Theft": "外部盗窃",
  "Employee": "员工",
  "Omni Sale": "全渠道销售",
  "Transfer": "转移",
  "Others": "其他",
  "Not a Loss Event": "不是损失事件",
  "Mixed": "混合",
  "User preferences": "用户偏好",
  "Log Out": "登出",
  "My Account": "我的帐户",
  "Preferences": "偏好",
  "CURRENT USER": "当前用户",
  "LANGUAGE": "语言",
  "Select Language": "选择语言",
  "CLOSE": "关闭",
  "SAVE": "保存",
  "No filter applied": "未应用过滤器",
  "FILTER": "过滤",
  "Clear Filter": "清除过滤器",
  "Apply Filter": "应用过滤器",
  "Close": "关闭",
  "Date": "日期",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Site Hierarchy": "网站层次结构",
  "Hours": "小时",
  "Site Label": "网站标签",
  "Event Label(s)": "事件标签",
  "Exclude Not in Catalog Product Code": "排除不在目录中的产品代码",
  "Play Video": "播放视频",
  "Video URL not available": "视频 URL 不可用",
  "select site code..": "选择网站代码...",
  "select hierarchy..": "选择层次结构...",
  "select site Name..": "选择网站名称...",
  "select site label..": "选择网站标签...",
  "If any value": "如果有任何值",
  "appTitle": "收缩分析器",
  "Please select start and end Date": "请选择开始日期和结束日期",
  "Minimum hour duration should be 1": "最小时长应为 1",
  "Assigned Status": "指定状态",
  "2Min": "2 分钟",
  "Prior Read Location": "先前读取位置",
  "Exit Location": "出口位置",
  "localeText": "AG_GRID_LOCALE_ZH",
  "error message": "错误消息",
  "Loading...": "加载中...",
  "Page Not Found": "页面未找到",
  "Go to Dashboard": "转至仪表板",
  "Logging you in...": "正在登录...",
  "SERVICE NOT AVAILABLE": "服务不可用",
  "Verifying...": "验证中...",
  "Failed to receive data": "无法接收数据",
  "of Logins": "登录次数",
  "of Validated Events": "验证事件次数",
  "Avg % of Validated Events": "平均验证事件百分比",
  "Total Duration": "总时长",
  "in Min": "分钟",
  "Avg Dur per user": "人均时长",
  "of Abandoned Sessions": "放弃会话次数",
  "Login & Validated Events": "登录与验证事件",
  "User": "用户",
  "% of Validated Events to Total Loss Events": "验证事件占总损失事件的百分比"
}